‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第966話 漫畫情報

標題：羅傑與白鬍子
扉頁：戚風在髮廊被海軍抓住了（有3個新海兵出場）

==============

——和傳聞一樣！很強！
賈巴：趁早阻止他們吧！雷利
雷利：就這樣做吧
羅傑：等一下！賈巴！雷利！你們受傷可就不好了！
雷利&賈巴：你就是想打架而已吧
御田：有野獸的氣息
羅傑：你好啊！武士

--------------------

羅傑：神避

--------------------

白鬍子：精神頭不錯啊 羅傑
羅傑：多少年沒見了！紐蓋特

--------------------

御田：「（武器）沒碰上！」

--------------------

羅傑：早在13年前……我們終於抵達到達了無人成功到達的「記錄指針」的終點，「水先星島」（Road Star）

--------------------

羅傑：刻著………的四塊紅石！在從前「世界政府」禁止解讀的「歷史正文」，本以為只是文化遺產，沒想到還是我們必需的地圖
政府禁止人們去「最後的島嶼」，只要到達那裡我們就是名副其實的世界第一海賊團了

--------------------

黑鬍子：那些傢伙是見習的？
馬爾科：是啊……從以前就在了
雖然看起來不怎麼強……但是態度上已經很獨立了
巴基：香克斯，那裡有個戴帽子的傢伙吧
香克斯：嗯
巴基：那傢伙，昨天和（之前？）的晚上好像都沒睡覺
好像從出生以來一次覺都沒睡過
香克斯：誒！？還有這種人嗎！？真好啊！
他不睡覺的話，不就等於比別人得多活一輩子嗎？（猜測大意）
巴基：說什麼傻話，那就只是個怪物吧（猜測大意）

--------------------

御田日記
我作為海賊的第二幕，新的冒險開始了！
雖然小白吉也很了不起
但羅傑也深不可測！我運氣真好！

--------------------

雷利：真讓人想起從前啊

--------------------

巴基：好厲害！黃金！船長！這個怎麼拿回去啊！
（看不見）
羅傑？：我沒有時間了
巴基：誒————！就算是碎片也好啊！（推測）
羅傑：這塊石頭聲音很「強」，很容易發現，上面說的是強大的「力量」吧？
御田：上面寫著名叫波塞冬的兵器
羅傑：這樣雕！「我來到此處，將此文引至盡頭」！
御田：這樣就好了吧？
羅傑：幹得好！御田！
御田日記：讓我見識一下吧，羅傑，你賭上生涯的大冒險的最終章！

--------------------

白團：給我上啊——！！
羅團：給我搶啊——！！

御田識呢古代文字

進展得好快 差唔多要睇御田死了
Btw原來黑胡子真係瞓唔到覺

主角篇真係好好睇

好早已經講過光月家族識

13年前！？估唔到原來咁早之前就已經去咗一次記錄指針個終點...
仲以為係最近去完，先至會搵御田加入...

冇人去過記錄指針個終點，呢一點都好奇怪，
Laugh Tale難去好合理，Road Star都難去！？
照計班四皇應該個個都去過，唔係點會個個都知道要儲紅石？

唔記得左

歷史本文係佢嗰一族刻架！代代相傳文字嚟。

多一倍人生原來真係咁解

排隊訓教

「記錄指針」的終點
同
偉大航道的終點

有乜分別
唔係好熟早期劇情

係兩個唔同地方 象島有解釋

關於黑鬍子身體構造問題從連載到資料集不斷伏筆堆積，目前累積的信息如下：
活了幾倍人生（艾斯+巴基2次台詞）,不睡覺 （巴基台詞） ,
身體異形（馬爾科台詞）, 3骷髏標誌（劇情畫面）,
擁有2個妹妹（海賊王雜誌8設定）,
路飛與卓洛形容黑胡子"不是他，是他們"（加雅劇情）

今集終於有D料到

外行員又中

可能真係比人吹中兩個心臟
and同時可能係有兩個意識
唔洗訓教輪流出現
所以可以食兩個果實

真・頂上決戰

隔空撞擊係最勁?
咁白胡同紅髮果下係咪過曬全盛期?
羅傑究竟有幾勁

黑胡同HODY咁似樣

唔會係同我愛羅一樣 只要一訓覺隻一尾就會出來 咁咪解釋到點解可以食兩個果實 btw外行員又錯

同埋尾田之前比左張圖講黑鬍子童年哥陣有個月亮 原來就係佢訓唔到

應該係3個
地獄3頭犬

點解御田會跟左羅？

好睇過講路飛

正路估黑鬍子最後應該會出黎食埋凱多個最強動物系果實，海賊旗三個頭對應三款最強果實

發現冰佬25吸埋佢機會大d

而家有最強自然系 暗暗果實
最強超人系 震震果實
差最強動物系

屌你班神人過招打擊感勁過路飛果班一百萬倍

隔空撞擊應該係近期尾田先諗出來的設定
最近路飛練緊

no
最終之島好大機會就係果個古代王國

睇最新情報後好似係Roger到左Road Star 之後得到一段文字
直到見到御田之後先知仲有最終之島

震震唔係自然系咩？

超人系

咁撚弱智

因為巴基未食果實

巴基實力真係冇頂 記得之前講過話巴基以前永遠行第一 你話佢勁過紅髮我都信

日本版共濟會

凱多應該勁啲

之前白鬍打頂上好似都有咁既feel

唔會係god vallery啦
打rocks個陣已經去左啦

Roger係去完road star先知道有最終島laugh tale嘅存在
同時知道要識歷史正文先去到laugh tale。

因為roger唔識先一直冇去，而見到御田先有返目標！

路飛早左羅傑一步，
唔洗去ROAD STAR都可以得到去最終島個情報

路飛先屈
天生有羅賓

仲有貓狗講左路標情報

羅傑都要成13年先等到個御田

仲回憶緊？okay

會唔會係全盛時期先做到
白鬍子係頂上戰爭都好似冇咁誇張
呢集D霸氣勁到

超人
睇多次頂上戰爭白鬍子登場啦

唔洗行多次 但都係要去road star

個劇情跳得比想像中快
如果尾田唔諗住而家就透露世界秘密的話
下集分分鐘就直接跳到Roger去完最終之島之後

不嬲係講後面故事吹到戰力膨脹得太誇令頂上嘅白胡感覺好廢啫
就好似紅髮斷手咁

白胡子，估可秒殺4檔路飛

最衰食左果實

好似唔洗，
因為四個路標中間應該就係onepiece果個島。
路飛係快過其他人一步知道個迷點解

食左果實弱到俾個新人路飛屌打

上面講個laugh tale其實係咪Raftel? 藏onepiece個島？因為見以前好似叫開Raftel

Raftel係以前音譯，因為嗰陣時未有正式英文串法，所以都係求其拼音

係最近stampede先公佈個真正英文串法，先知原來係有意思喺入面

我覺得點都會去一次road star

咁嘅進度真係有5年內完嘅feel

好似話D字 其實係XD咁解

好似狗仔講解紅色石頭個陣已經暗示左路飛唔洗去road star
狗仔都話road star上面只係會話你知最終之島其實係第二度(搵出4粒紅石同解讀佢)

仲未有

正解，路飛已經行緊羅傑最後旅程

係，不過4皇霸王色對招下下都一樣，同卓洛斬人一樣

懶靚仔個劍士？

因為犬嵐講過話，如果娜美佢地有興趣都可以去睇下，
同埋去road star都係庫洛克斯大叔的建議路線，所以我覺得應該會參觀下。
同埋今集仲要話好難去，咁難去嘅通常都會去掛。

如果5年內完既話應該唔會講啦掛
以家起碼仲有十條線要講
白鬍子個仔
阿拉巴斯坦(古代兵器-冥王)
桃之助(古代兵器-天王)
黑鬍子vs紅髮
五老星同伊姆(天龍人)
草帽海賊團同盟引發個場大事件
路飛vs黑鬍子
空白100年(D之一族)
白鬍子遺言話搵到one piece之後引發既個場世界級戰爭
細支線例如沙鱷同伊萬既關係,變忠個個天龍人係真定扮.......

其實以家凱多篇都隨時要講多1年
以家連3災害都未打,好巨型個蠻霸者又未打,BIGMOM同凱多合作有咩陰謀又未講